[
    {
        "randomId": 349
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Umugina mu rufunzo",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Sida",
            "option_4": "Inuma ku rukoma",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    }
]